「認真討論」如果逃犯條例通過左 香港會變成點？

置業post就成日叫人go go go
呢條條例又咁怕死

美國取消香港關係法和關稅優惠
全世界同步跟進，香港喪失其貿易自由港優勢
股市崩盤，外資出逃，港幣通膨
5年後政府宣佈廢止港幣，改用人民幣
10年內香港正式成為廣東省香港市
大家都係強國人

每個禮拜夾一個有錢佬老闆返去，香港經濟崩潰

一國兩制正式玩完 準備開戰？

破壞香港「三權分立，三權制衡」，同癈除咗立法會嗰關，由行政長官把第一關，意指加大咗奶媽嘅地位力量，由三權分立變三權合作，支那可以干預，由旅遊開始，而家到政治都畀佢哋插入，香港引以為傲嘅三權亦已崩塌，可以話收得加，唔撚駛50年，而家回歸咗啦屌，支那逐啲逐咁入侵，再到醫療....未來冇㗎啦。

收得皮*

所以要起個大嶼島先，埋齋一Q清埋你庫房。利用完香港之後你死你事

係一定要過就快啲 唔好等我儲到少少錢先變廢紙

咁要睇吓投贊成票嗰堆建制有幾多美國資產，不過精甩尾嘅佢哋應該已經轉咗人哋名...

又睇吓投票嗰陣有冇建制"良心發現"?

你又估吓美國佬有冇避過西環耳目搵班友傾計？如果有記者敢問頭呢條我保證任何一個建制議員即刻面青

美國齋口砲
根本唔會做野

大家如果仲諗住留系度Hk就要每個地區/市鎮搵定一個人做村委書記/副幹部la,過時過節記得送月餅/果籃俾書記幹部ar,如果吾系俾城管捉你去九龍城派出所就吾好la

收皮啦5p仔

最差應該會變到深圳噤上下

班保皇黨呢排劈價賣左好幾間物業啦 仲等?

奇怪而家樓市仲有破頂成交，班友係廢老定港女一定要上車？
條例一過，班洗黑錢或高官買落既物業需要即刻賣走匯美金散水，否則等俾人凍結
而怪在仲未有春江鴨趁市好大量沽貨，係咪班貪官仲覺得有一綫生機？

cap 水走好正常，但要真係走甩啲資產就唔可以係人民幣或者港幣，但又唔可以係同美國佬邦交友好嘅資產，你都咪話唔頭痕

好過惠州咁囉....

保皇狗會係外國歎世界
個班為小小錢幫保皇狗做打手既垃圾
就要排公立